# task 
Реализовать сервис по шаблону данному на лекции dev02, добавить ендпоинт, который на вход принимает 2 поля:
 - group_link: String --ссылка на группу вк
  
 - count: integer -- количество постов для анализа
  
И:
 
 - выдает ответ о семантическом анализе этих постов, пост: классификация, 
 - логируют все входящие запросы и также ответы
 - также записывает все в бд.
  
Все должно быть реализованно асинхронно: Сервер, запросы к бд и вк

Результатом будет: Ссылка на гитлаб, с инструкцией к запуску и схемой вашей бд
___
# Solution
1. Для запуска нужена обученная модель [fasttext](http://vectors.nlpl.eu/repository/11/181.zip), ~~которую нужно поместить в data/models/fasttext~~, которая загуржена с помощью LSF
2. Для лемматизации слов исользовался Mystem3, он медленнее pymorphy2, но я его оптимизировал для многоядерных процессоров (проверял у себя на 2х ядерном и на colab, скорости отличаются на порядки)
3. Для vk-api необходимо указать свой логин и пароль в src/app/api/vk_handle
4. Посты без текста пропускаются, не выводятся и не записываются в БД
5. Проверку на дубликаты не реализовал. 

### Запуск
- ~~load fasttext~~
- pip install poetry
- poetry install
- run src/server.py
